如果香港真係建國獨立, 應否效法當年台灣同南韓實施高壓統治以對抗共產黨

FF野放政事台

睇返近代歷史, 上世紀建立既亞洲國家為左對抗共產主義, 都會實施一定程度既獨裁
eg 中華民國遷台對抗中共而實行戒嚴
南韓對抗北韓而對內實行軍事獨裁
新加坡獨立之後也通過法律規定共產黨組織為非法組織, 李光耀掌權後便將共產黨人「一個不留地送進牢房」，「把共產黨及其同路人捉個一乾二淨」

香港假設真係獨立到, 作為過去相對受中共毒害最深既地方, 建國應否實施獨裁對抗中共滲透?

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

不應, 但至少要：
1. 對未住滿十年既新移民進行忠誠度審查+宣誓效忠香港
2. 驅逐中共勢力
3. 沒收中国資產

先將香港內所有共產黨同狗以及其家屬遣返返大陸

驅逐中共勢力既過程會唔會出現白色恐怖?
當年台灣同韓國, 睇小說都會俾人當共產思想

應該 但你清算人既同時 最後亦可能會比人清算
但我認為結果係利>弊
確保安全 加速國家進步

如果因爭取民主聞名既香港最後都要經歷呢個咁唔民主既階段, 咁都幾可惜
但呢個過程又好似係無可避免咁

咁你家陣都慢慢升級 仲黎和理非咩
有D野唔做 點有結果 你睇昂山素姬都唔要個道德高地啦
同埋做得呢D可以交比另一邊做 好似黑白手套咁渣嗎 做得都遇左會比人割
同歷史留壞名

你老豆唔屌你老母又點會有你呢 除非你係聖母?

你成個邏輯失常，獨裁暴政你當正義。
中華民國侵佔台灣，係用反共嚟做籍口，
根本就係唔俾台灣自治，屠殺幾萬人，
裡面有幾多%係台共？
咪傻啦

咪係 國民黨當年啲惡行都好捧 痴撚咗
喺度講好喇
同街外人講嚇撚死人 以為我地個個都咁無知